我是悠二.回覆一直以黎刁民丁對我及法奧的評論及你問我答（２）

至於之前刁民丁一直鬧我推既Delta台達火牛.講到話台仔都唔會推.但事實上.台灣一直好推崇台達既火牛.Delta台達係全球世界第一既電源供應器.全球市佔率最高既電源供應器既品牌,只係我地Diy層面好少見.但去到廠商.去到好多商業,伺服器層面先會多d見到.人地連商業市場都會用既野.你覺得信唔信得過?
Delta少玩Diy砌機既市場.因為唔係佢地公司既風格.但係實際上都有自家品牌既火牛.你市面上大把廠機品牌都係用Delta火牛.廠機極級考慮穩定性同壞率.
台灣PTT都有推薦台達.但你比起玩開Diy火牛既牌子.例如antec.seasonic.fsp呢d一定少.但如果有人問Delta好唔好.佢地都會答你好.

另外.香港既Delta火牛.係有壞即刻一換一.或者全數退款.
我賣過近1000隻Delta.總共只係壞左三隻

另外刁民丁講過我曾經玩既QS-240既雙風扇版本.加多一把扇係呃錢

原價1風扇原版$299.我加多一把扇係.$319
多20蚊.
其實刁民丁自己都講左淘寶都要10蚊人仔一把”未計運費”
以當時匯率.港紙係12蚊.運埋運費.成堆拎過黎.我當你3蚊.即係成本都係5蚊
但我想講既係.我都唔係起淘寶.我都係同香港代理商入.價錢都係差唔多價錢
只係賺5蚊咁大把.未計其他人工

估唔到咁快爆Post.

為繼續傳達我對刁民丁既回覆同埋繼續俾各位你問我答.

會繼續開Post回答各位問題

舊Post比較熱烈同多問題.未睇舊Post.呢度係舊Post Link.各位有興趣既人可以睇返

剩係記得少少7喜人啲膠post

經典噠噠火牛打手

我發覺呢個好搞笑.每個人都會知

我身邊真係好多冇上開高登硬件台既人

都知七喜人呢個人

我覺得佢做得比起刁民丁更加好

其實七喜人.你將佢講既全部反話.就係講緊真話

其實七喜人諗返起.佢真係幫我唔少

唔知佢係唔係其實想幫我.所以打造到一個咁既搞笑形象

HCG真係唔完全關我事

當年每個高登仔都推緊

連我當年未出名前.未入硬件台前已經係有人推緊

當時既硬件台大佬都係教我呢款唔錯

而且最搞笑既係佢地推個時冇事

我推完之後既一兩年後全部開始獲出哂黎

啱啱講緊Mortar 咁其實AsRock B550M Steel Legend係overpriced? 我見佢有8+4Pin 電又好似一樣咁多相

Lm

個cpu 供電話唔多使理

其實多出黎個4冇咩意思

steel legend唔係話佢差.但嬴唔到mortar.再者.比mortar仲貴成百幾蚊.我唔明點解要選佢

可以繼續吹水呀

呢個Post我會長期Mon Post呀

如果隔離刁民丁個Post依然繼續推的話.我會繼續推呢個直到佢地個邊完左為止.

因為我唔想俾人誤會左咩野

8嘅同19號
一直以為3300X無貨 所以換intel再落

lm

同你推adata 一樣
推一推就換料害人

關於我Post頭既回應入面既第三點.膠爸(即係事件本人)起上面個Post已經講左以下既說話

咁搞笑

咁而家有冇confirm

唔知係唔係真係命水問題

留明

咁GAMING曲MON你有無咩好介紹

然後怪罪於你推伏嘢

HCG火牛有問題...？ ！
買左成年完全唔知有呢回事

無 待確認

如果依家落單訂Mortar 大約幾時會送到？

係好耐之前既HCG

當時HCG仲係銅牌半模

壞就唔係易壞.係把風扇好嘈

你而家既HCG 應該係叫HCG Gold.冇事的

你而家yujihw FB搵一搵我

平平地.我覺得新款Gigabyte G32FC / G27QC真係唔差

QC好過Fi27Q-P好好多.暫時未有任何需要RMA

除左GIGA有無其他選擇

望下msi 同 asus xg series

$300-$500 matx 機箱有冇推介？本身想買 MB311L 但聽人講 cooler master 機箱唔掂

有無mini itx箱介紹下

S100

TT S100 3Fan.正正常常唔差.就算玩一體水都冇問題

平既.我咁多年都係推sharkoon c10

貴既.TU150

c10散熱效果如何？

留個靚名G持悠二

問多次,如果底板供電USB出左問題
有無得搞?係咪要換底板/換機

新手留名學野

你唔放太高階硬件係冇問題

你confirm係keyboard冇問題.就一係底板或者火牛.但似底板

我無另一個keyboard試唔到
如果係底板問題,係咪換機好過
部機都用左5年

咁依家ADATA D10 3200仲有無問題

如果想放3700x呢？
用邊款散熱器＋c10夠壓？

刁民丁你係咪男人嚟咖
不斷被捱打都咁硬頸唔肯解 block 入嚟應戰

駝鳥

垃圾

呢個問題.可以話好細.可以話係好大.

我都試過純粹因為外來既USB裝置整到咁樣.因為shoot左某d野

我係驚你換完機都係咁

首先向你講聲對唔住先

1.
我明白.未來我更新產品個時.我盡量打埋個Product Code落去

2.
我都明白.都係等換貨既

多謝你意見先

我所知係冇問題

呢條係我賣最多既ram.冇試過出現大問題

牙丁愛得越深 恨得越深

有冇咩散熱好又安靜既機箱介紹

你display card諗住用邊張?

因為佢原裝得一把風扇.而佢送個把扇真係太弱

最起碼起碼後面加把8cm扇.已經好好多

最理想用平扇都機頂加多把.都已經算好好多

但老實講.隻箱本身都唔貴.而且呢個價都唔多選擇

佢都唔知我開左Post

有冇rgb wifi b550底板？

再者.正如我Post頭所講.我完全冇任何意思要同佢開戰

我打呢篇文.開呢個Post.都唔係要想俾佢睇到.我係想俾其他人睇到

我當年果隻前兩日拎出黎試都仲用到
D撻撻聲都仲係度
應該都用左差唔多6/7年

Giga b550i.最強b550 ITX板.都係最抵玩

Fb搵你方便？

同埋.被捱打個個好似一直都係我

佢之前一直咁多回覆,我都唔係個個覆哂.除非搞到大少少.我先打多d字回佢

冇咩野我都唔想理

我對唔係真實既說話.同誹謗既說話.唔係好想理

不過正如我Post頭所講.我唔係話佢每句.每次既回覆都係不實說話.佢某d回覆都係真係講中我既錯.我都好多謝佢.其實佢真係幫我唔少

悠二我一年前係你度砌機買左adata ssd
呢一年內試過幾次藍mon
如果第時壞左我實返黎搵你

係

壞就唔算易壞.係把扇痴線

其實以當年係抵玩.都其實一直冇事.係唔知由邊批貨開始變左咁

講明先.我當年係仲讀緊書.未開公司的.

當然可以

其實而家都可以

我會幫你更換

我記得應該都係跟你list去中央田砌
果期你堆enermax機箱我依家都仲用緊

qbx好啲，加爆風扇屌打c10

Fractal Design Define 7

順手問下
等ryzen 4000出想砌ITX
睇中左evolve shift 玻璃版
熱就預左 不過想知r9+2070咁會唔會出事

enermax.係唔係當年既Enermax Ostrog?

yes

evolv shift火爐，雖然個樣係好型
直立式建議你揀nzxt h1好過

呢隻都可以既.但代理商返貨極少

想問依家砌i5 10400定 amd 3600好 諗左好耐都唔知點簡 因為 加埋ram 同主機板 價錢都差唔多

把風扇個卡簧有問題

外型都幾正 但3倍價錢

Pure Base 500 DX.散熱幾乎同級最強.送既跟機扇都靜

要買evolv shift.記住買airflow版.但要多清塵

經典

真係好多好多年前推既機箱.但以當時既價錢黎講.係超級抵玩.送好多把風扇.多HDD架.多USB頭.好似仲有Card reader?

變左油耳答電腦問題po
你返工仲點玩

認真.你鐘意intel定amd就邊個

呢個case 真心型

唔知邊批貨開始出事.但一直都冇改返QC

包火牛同cpu水冷
完全兩回事

覆慢d姐

3300x

唔該晒你先
怕煩,等真係壞左先啦

我搵你買左tu150
發覺一打完機好耐先散得走d熱
我諗關玻璃事
膠/鐵應該冇咁儲熱

OK

有冇加扇?

冇reader
不過真係通風幾好
得閒清下個隔塵網入面keep得好干淨

裝左d15之後最後加唔返f12轉左薄扇
明明睇人地youtube加到

收聲喇

用過，分別係極細
喺佢兩塊側板鑽窿有用啲

當年神箱

又平.唯一缺點係真係大隻

不過大隻造就左佢可以放20cm扇

呢條list有冇問題我wts問完先知今日放假

1 x Intel®️ Core™️ Comet Lake-S i5-10400
價錢：$1,450

1 x MSI MAG B460M Mortar Micro-ATX
價錢：$960

2 x Corsair VENGEANCE®️ LPX 8GB (8GB X 1) DDR4 2666 MHZ C16 － RED CMK8GX4M1A2666C16R
價錢：$700

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER GAMING X 8GB GDDR6
價錢：$3,599

1 x Antec NX Series NX650 650W
價錢：$489

1 x Cooler Master MasterBox MB311L ARGB Micro-ATX
價錢：$425

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,942

冇野好講

我唔敢講我好正常.但應該唔及佢痴線

同埋咩叫有d野發生過有好多野都冇發生過.

未試過tu150加d15.有機會試下先

我無你呢個問題喎

火牛唔能有聲

係咪我裝得柒
次次打完機部機放枱四周圍超熱

我部機離我1米遠完全冇呢個問題
不過散到出嚟咪好，好過谷晒喺部機入面

我仲要放檯面
所以下隻想換evolv shift慳返一半位

新砌女，用唔到usb裝windows10

呢位巴打都係3200出事

唔想理悠二回應乜野
淨係想知 1660s 悠二覺得買咩mon 好 性價高
用緊dell u2515h

2x16 係好似出出地

2x8 3200我所知係完全冇問題

但係我要safe mode先裝到windows
一重開就入唔到，你覺得會係邊到出問題？

我唔會買呢條ram.冇必要買咁貴既2666 ram

買返adata 2666已經足夠平成100蚊一條

display card唔好買呢張.一係買返ventus / giga gaming oc

2060 super唔好買太貴model.差d錢都可以補上2070 super了

Antec NX易壞.但可惜fsp raider ii 要今個月底 / 下月頭先返貨.可以用antec neoeco tuf 取代

mb311l.呢個我會買tt s100 .多一把風扇.散熱都好過mb311l.你要玩燈就keep住呢款

viewsonic xg2405

平平地IPS 1ms 144hz

認真.呢個問題.我未搵到解決方法.除左換ram

但奇怪.只出現起某d特登平台.有d平台.同一組ram係完全冇事

我都試過幾版bios更新.都係冇事

唔該悠二
但我用開2k 好似用番1080 驚唔習慣
另外
我見epc 好多人推aoc 隻34" 144hz 1ms

打算1999 個陣買
你覺得點？

1660s 配

咁呢個問題係咪可換？

AOC中資公司.我唔俾意見了

當然可以換.聯絡我客服.

咁如果2k 呢？ 你覺得邊隻好

推唔郁2k144喎

想問下最平2K MON 幾錢姐

sad 咁平時做野用2k 打機用番1080 得唔得
我真心好驚用緊u2515 個2k 轉1080 唔習慣

要搞幾耐同埋你建議我換咩ram?

我建議keep返而家

等遲下升級埋其他硬件先再換

留名追post

順路想問我發現我nzxt x62個扇壞左個
想換對貓扇NFA14工業3000係咪夠哂

另外想上置280水 換用TT s300會唔會頂底板(用緊DP501)

問過朋友叫我keep 住用番個u2515h ips mon
話咩我用ips 已經叫好 驚我睇va mon 會好柒
乜個爛鬼2515h 打到機咩 冇144 打槍game 好柒wo
之多我買2060啦
你意思係咪叫我換2060 super 先好換mon
依家已經好夠

你識唔識拆ram?

可以安排司機送返條ram俾你.咁的話.你將條ram同個包裝盒俾司機

我地再俾pack新ram俾你

咁樣應該係最快

可以考慮Corsair LPX 3200 2x16gb

如果你要咁做,同返客服講咁做.你話係悠二講咁做就得

2060super/2070super

工業扇講明先.嘈到拆天

noctua a14 pwm / be quiet silent wings 3 140mm 好d

s300應該唔會頂

唔係講緊有機會唔夾底板咩

你急唔急換先

如果你真係追求2k 144.唔單止係2060 super咁簡單

不過你係打咩槍game?

CS?

換TU150再加風扇吧

2x8gb 3200冇事(都幾confirm,因為我每日都賣緊)

2x16gb 3200有機會出事.

2x8gb 3600呢批出硬事

類似 csgo bf5 個啲
我知行唔到2k 144
我知買得1660s 預左1080 144
不過係想平時做野 文書撚用到最少用到2k

留名學野

想講下delta 牛單野
唔知屌乜野
不嬲delta 牛成行都出名
好多公司server 牛都係24x7 用delta 牛
好過依家啲乜antec cosair
不如講佢問題係香港只可以買500w
之後個啲都冇

悠二有冇方法入啲delta 牛
唔想用代工

咁或者你打機轉返1080 p囉

不過我覺得你1660 super.1080p都勉強.cs go應該問題不大

bf5可以放棄.除非你低畫質

油耳入咪屌咗先

者係你話bf5 1660s 都係要低畫質？sosad
者係你覺得我用dell u2515h唔好換mon 住？
我諗住換左mon 配張新1660s 打槍game機會好啲者

delta實在力量.係我叫代理入的

識野既人就Delta已經係火牛界最穩定

但點解我唔入其他型號.因為代理都有壓力.Delta俾代理個MOQ數量極大

代理唔敢入

另外同樣道理.點解而家冇再入Delta.都係因為MOQ問題.同埋現實係殘酷.太多人唔識Delta.就算單靠我去推.都力量有限

只係你問我.我覺得keep返而家最實際

遲下你真係有心想換埋其他野先再搞Mon

我覺得係咁

如果唔係浪費隻Mon

我search 佢得啲350w
唔係唔會買antec
聽講antec neo eco 2 係佢做
好後悔比垃圾田sell 左買nx550

我見se 有500w 賣
但你個網得350w
搞搞佢
唔識既人就算
識野會自然同你買

你地知唔知我賣Delta好大壓力

其實賺又唔係賺好多

我都係純粹為左Delta既造工.同極低壞率(近1000隻壞3隻)

我推個時.俾連登仔鬧我呢隻野我獨家.但我重複左好多次.唔係得我一間有.只係因為係我叫代理入.我係特登推黎賣.但因為出面腦場都廢時搞咁多野.唔多賣Delta(因為好難推,d客唔知咩黎).
所以唔多鋪入.但係有的.Comdex都有入

之後刁民丁直頭話Delta垃圾.台仔都唔推.但其實我見到既係台仔都鐘意Delta台達我唔知係唔係平行時空.當然唔係100個台仔都會推台達.但我見到既係推既人多過唔推囉

我個陣都係聽朋友講買2515
原來好野黎
我依家先知

冇哂架啦

香港冇哂500W架啦

連350W都冇哂貨啦

Delta實在力量從此會起香港消失的了

neoeco 2係Delta做.直頭係基於實在力量平台黎做

但neoeco ii係實在力量cut cost版.所以壞率多過真實在力量.但當然都係壞得極少

搞錯 唔通真係要淘寶

認真.Delta個MOQ個數量之大.係冠絕所有牌子.一次過代理入極多隻.Delta先肯出貨

我始終都係做生意.代理就緊加唔洗講.我有壓力.代理都有壓力

所以唔再賣了.冇辦法

如果唔係Delta個MOQ量咁大.我都繼續玩呀

最搞笑係我賣個時.我競爭對手長期Mark住1蚊都唔賺黎對抗我

關於上面呢個回覆最後一句

可以睇返我文章中段開始.有講Delta

其實唔知屌乜
咁你乜牌子都會壞
sf750 都會死啦
咁唔通唔用sfx 咩
睇代理好唔好者

Delta的話

當時係有壞即刻一換一

而家因為代理商都冇哂存貨(停產)

保養期內會退返當時你買既全數金額

仲有冇 SliverStone RL06?
想幫朋友換Case

識啊但我係用8gb ram
個list係咁：
1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
1 x MSI GeForce GTX 1660 SUPER VENTUS XS OC 6GB GDDR6
1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。

有貨呀

不過留意返.香港而家既RL06版本而家係得叔一把風扇.其實唔抵玩

咁你聯絡我客服.另外你介唔介意俾我收機檢查

我想好好check下

另外想買下悠二覺得cougar qbx 呢隻箱
你公司砌多唔多
會用咩火牛多
無限buget

唔可以用模組牛.最盡係neoeco gold.因為本身size細同半模

砌過.記住加多少少風扇.平既可以考慮cemac.或者arctic

我比中央田sales sale 水左nx550
頂用左兩把slient wing 3

總之唔可以太長

neoeco gold 極限

如果悠二間野可以入啲香港冇人入既箱就正
好似 ncase ghost s1
咁我相信你會好生意

幾時出新nvidia卡

無限budget 有諗過換sfx 全模
你點睇
btw 你有冇入fsp 650w sfx 個隻 好似799

睇下先.我研究下

好似全模會頂顯示卡
出面啲sales 叫我唔好買全模
咁我睇睇neo eco gold 先

8月尾9月

fsp dagger pro?

sure.緊係有入

不過我自己覺得姐,放到atx牛緊係atx牛.平都平d.而且散熱好d.

Amd 幾時會出新卡
換走張Vega 64

你覺得我買gold 好過neo eco 2 ?

幫客人訂貨，砌機收多300-500，應該好多人會幫襯
香港太少人專砌itx

neoeco 2停產了

得返neoeco tuf .當然都OK的

如果你預算充足.緊係neoeco gold

你上網訂完 之後收貴啲 呢啲箱最衰等勁耐

即係你意思.機箱.我1蚊都唔賺.然後砌機費收貴D?

Fi27qp

NCASE我唔熟.佢係唔係得一隻M1?

點睇scythe fuma2
我睇某個review 仲勁過d15/u12a

三線廠delta
利申detla死忠

我好想砌呢個
不過新手功力有限唔敢自己落水
Ncase咁細雙水冷真係好屈

機箱可以再賺呀，你自己訂價
啲唔識砌又想要靚itx箱嘅人根本冇咩選擇
不過自組水嗰啲唔好制

勁過u12a / d15應該係冇咩可能

你有冇link?

不過呢隻野係唔差

但我覺得唯一缺點係貴左D.仲貴過U12S.我寧願選返U12S

不過近排be quiet 出左shadow rock 3.起高熱力下.勁過u12s少少少少少

同埋平少少.我覺得係幾有競爭力

ghost s1 你訂到賣貴幾多都應該有人黎買

香港啲itx 相太柒
除左個inwin 之外
但我唔鐘意燈 又要夾埋佢隻牛

呢個好笑.真正世界第一.俾佢講到三線廠

砌呢d好過濕鳩香港自制果d
呢排見fb ig 廣告有間好柒

大多數server都用3線廠火牛

我都睇緊.

就咁睇片唔難砌

其實冇咩機箱難到我

同埋我朋友都想搵你砌qbx 但用3900
係cpu 散熱你建議用咩
但睇第個箱好過

鞋盒機箱
熱水壺機箱

自組水就.我唔熟.我同事熟

但我公司就不嬲都唔會玩自組水.純粹唔想搞保養.麻煩

我諗諗先

但係訂一隻箱等2星期啲香港人未必肯等，坐呢啲冷門箱貨都唔太明智

我未睇片.要夜d先睇到

你地覺得m1好d定s1好d?

班柒頭代理幾時先肯入Toshiba MG08ACA16TE

問題香港訂唔到
香港人係咁架啦
淨係識咩antec 上船
fsp 都冇乜人買
之前想買fsp drag pro
周街都冇貨
中央田同我講冇人買所以唔入
人地fsp 係1u server 牛用幾多
synology qnap 呢啲大公司都係用佢
之前好似用delta

L9X65

不過買得3900X.用好d啦

其實唔難

用緊tu150+d15+3900x

聽日問下先

自組水唔好搞啦講真
呢啲算啦
btw 我建議唔好裝埋試用windows la講真
好很煩
單野你負責做硬件就算啦
一係個客買埋windows 先好裝
咪由硬件問題變到軟件問題仲煩
大家都知windows 夠煩
又唔似mac

我有一個方法.不過唔方便講.但係要好confirm.係唔係真係多人要.同值得入

both good
a4同鞋盒唔同類型

算數啦.我推左好多年冷門野.已經睇化哂

我已經問左M$了.可以安裝試用版

呢個組合好

OC AIDA64 嗰到贏少少 其他差唔多

雙塔會渣過u12s？

超級花話係雜廠

頂.記錯左Model.記錯單塔.自膠

風魔2係勁過u12s

佢呢個係好抵玩.而且冇得輸.不過.對勁過U12A.同d15.我自己係唔太信

超級花中低階牛的確係廢

高階係唔錯

可以裝 但問題引起好多問題
例如driver 又update 之類
你係好
裝埋比人
但問題公司唔係咁做呢
除非買埋正版oem 就話者

肯定又係答你MOQ 20隻

itx其實硬件post經常都有人問
奈何靚箱全部都要海外訂加自己砌，好難推薦俾新手

我driver就不嬲裝埋 如果真係裝windows的話

其實唔哂太多時間

Update我就唔會up

我明明就係記得呢隻雙塔先賣450 好低
你話寧願買u12S真係打咗個突

不過呢到冇乜人推 少人用 記錯都唔出奇

我試下再問

可能我廢...但對一般用家黎講 幫手裝埋Window 同 Driver 真係吸引力大增 唔係唔識裝，不過有人幫手裝埋試埋緊係最好

其實唔係.好多人買

但代理成日都冇乜貨.所以我少砌係真

但都砌過10幾次既

我之後裝埋啦.呢個小問題

裝埋仲可以check到好多野

見頭post都係推無限五 以為冇乜人知風魔2
明明呢隻先至最抵玩

其實有一點我真心唔明點解习巴要話腦場啲公司砌會過好網上
唔係幫邊邊
我成日行腦場 睇野
十年自己冇砌機 都係幫人砌
就係開始發覺唔想去ssp 咁多人既地方
同埋先覺得旺電買料已經好夠
就係網上方便先依家咁個制上網買野送埋
講真 個機箱都幾kg
80蚊真係唔賺你幾多
但勝在方便
有人話用price 睇再平
問題係你年左一件右一件買 真係好煩
加上天氣又熱

嗱 我冇幫襯過悠二同任何一間網上
一直都係自己砌
但十年冇搞過
都係最後覺得下次搵人砌
好煩 走線又唔熟 又要研究
最慘係冇support 問

习巴講咩3c門市好都係因為有門市者
啲list 你唔check 下咪一樣伏
只係有問題時你可以行入去問
悠二上網答你咪算係咁
仲想點講真
咁煩又要support 不如買公司機

腦場啲鋪租金貴咪又食你水
腦場時代其實過去 又熱又迫

你買零件ok 例如一件兩件ssd sd 卡又話者
但好似我呢啲番工放工攰既人
真係搵網上砌完送上門算
至少下次如果有朋友搵我我都係推佢上網買算

可以咁講

而且scythe安裝方式.我覺得甚至仲易過noctua

裝埋對客係好
但對公司而言
真心煩
都唔知係軟定硬問題
windows 10 又垃圾係人都知
你一陣裝完又懶去你砌啲硬件度真心煩
不嬲講明砌機店係包硬件
都唔明點解無啦啦懶去軟件度

好認同放左工真心唔想搞咁多

拿唔係話咩野.各自有好處既

真係好急既.一定係腦場.最快.即拎.而且可以睇下實物先(唔係全部)

我地網店點快都要一日(好少何真係會有即日)

我自己搞網店既其中一個原因係因為.我當年讀書都幫身邊唔少人砌機.買件升級之類.

但我覺得.我起腦場買野有時真係一個罪黎.主要係我拎住隻機箱再加一抽件.起腦場人山人海既情況下.拎黎拎去.你不如一槍打死我

冬天都頂唔住莫講話夏天.

但腦場我依然覺得有佢既優點係真.正如呢個Post.上個Post都已經有幾個巴打想問我可唔可以即日拎.話部電腦臨時臨急壞左.咁呢個情況腦場係真係幫到手.買埋Mon既話.腦場更加係可以睇岩先.
同埋腦場可以試哂先拎走(你要識試啦)

不過當然我地網店咪之後跟進得好d囉.都係個句.售後服務要做得足D.
當然我都俾人講過我售後出過事.我都唔會否認.我承認曾經有一段時間係公司各方面都出現人手唔夠問題.所以都終於忍左咁耐.前排搬左個大地方.而家空間同人手都充足返.

希望之後減少返多d問題

其實都唔係.好似呢度有d巴打咁講.佢自己都裝唔到windows.因為係硬件上出現問題.如果我可以幫佢裝埋試埋.咁佢就唔洗而家用唔到電腦

同埋有好多人真係唔識裝windows.所以都可以減少返我客服既壓力

至於你話windows問題.咁最終都要裝架啦.冇分別.要有問題就點都會黎.遲定早既關係

多得刁民丁呢啲人
劣幣驅逐良幣

曾經有一段時間係好好賣.我講明先.重複

Delta真係唔係特別賺好多

之後到左俾人鬧得多.而且冇乜人買.之後就唔想入了

姐係.我同代理要冒住一堆貨源既壓力.而且我仲要承受網上既攻擊

咁我寧願唔賣

其實到左後尾.如果有人留意到我Delta 500w係由當初500頭變左399賣

其實係蝕錢賣的.不過冇計.冇人買的話.都要係咁

做生意邊有得咁隨自己心意
跟市場方向先有得撈

巴哈電應版都好多人推呢隻

我自問已經算係好唔跟風

我賣既野已經算係好有一套風格

就算我出List.我自問同出面任何一間鋪都唔同

最起碼.你一見到條List.就知係出自我手

屎色扇外嘅選擇
又平過dark rock pro 4

某程度係佢搞到飛馬咁多hater

睇左ghost s1同ncase m1

我自己會選擇ncase m1.

size係大d.但default已經裝到240水冷

同埋有隔塵網.另外價錢太多

s1 400蚊美金 VS m1 $210USD

不過仲見到有隻a4-sfx.好似唔錯

jonsbo有隻a4新出都唔差

法奧幾時出自組水冷件

我岩岩上左架.其實A4都算好細隻

不過衰在大陸牌子

我可以賣.但我唔會砌

你係唔係有需要

即刻跛

其實gigabyte我到今時今日都唔覺得有問題

如果你話超頻性.asrock仲衰過gigabyte

用料.佢又一定唔係最差.甚至有時嬴人地

display card中規中矩.rtx 2000 super系列.散熱都好過同價錢既卡.仲多年保養

主要等睇下煙條11代點 同埋feel到 ampere gpu都會變火爐

咁我搵定自組水件.我可以上架賣.但唔接自組水砌機單

咁如果頂級z490底板 無信仰邊個會好啲

頂成點先

自組水件實有得做啦 硬件台咁多有米巴打
記得入bitspower同ekwb

兩樣都應該問題不大

Godlike vs extreme vs xtreme

我覺得去到呢個級數.你想買邊塊就邊塊

正常人根本用唔著

我覺得退一級買master / hero / ace好過.其實已經足夠有突好多

技嘉用過兩張GAMING OC 都係用到五年幾先收皮 收貨啦
BIOS真係唔識撚佢同MSI果個

Gigabyte卡根本唔差.係俾人一個Post講到全部野關Gigabyte事

但實情我想講既係.個問題係完全唔關Gigabyte事

正如我post所講

個個問題係.唔同牌子.唔同型號.唔同年份.唔同GPU.Deskop版定Mobile版都有機會出現

Intel 11代唔係有可能要換架構咩

點睇Arctic 隻Liquid Freezer II 上網睇啲review個個都話好似唔錯
其實240同280分別大唔大

係

如無意外除左z490 h470之外都要換

不過.砌新機既話.我覺得買得都幾年.所以事但啦

當然.我自己係偏向AMD

唔差.係真係抵買.不過裝機頂要小心多d.因為好厚

太窄有機會頂住底板 / ram

唔係話兼容？
msi林董都話埋Gen4 Switch係Z490

又開新post

b460 h410喎?

呢2個未必ok了

請留意我第13個回覆

我知z490 h470 OK呀

我上面既意思係.除左z490 h470之外.另外既chipset都因為用唔到未來cpu.所以真係要再用新cpu.就要換板

而我既消息話我知.9成應該係用唔到.所以h410 b460係只純粹俾10代cpu用

我之前係法奧砌左一皮野無咩大問題喎，點解上到黎咁多人屌

咁.一定係冇出事多過出事既.我都可以講既係.唔出事同出事既比例.應該係1/99.甚至更低

咁但係因為出左事所以就黎左連登開Post詢問

咁老實講.三年以黎.我都做左唔少訂單.唔少客人

咁就算係1/99.個數量都一定唔會少

我除左講我繼續改善自己之外.我都唔再講咩野

舊機未壞 換左新電腦可以點樣處置佢

係.但係試用版黎.冇key的話.你都係要買

四電一腦.可以叫鋪幫你回收

想知3c其實係咪都好多水行貨

11代用唔到？

[HK] 電腦賣物交易所 [$] (15)

Intel正常發揮 低階chipset一年後就變做condom

佢gigabyte黎但係佢個壽命係咪會好差黎 得閒run到佢咁熱

giga 非公我只會話佢呢幾年黎做俾顯示卡散熱都唔係最好

連登仔淨係識睇牌子
成堆刁民丁呢啲咁既人搞到啲討論停留晒係最低層次

Corsair 465x 同275R + 3個LL120邊個好D？
兩樣都差唔多價錢
定係其他case好D？

intel有邊一次正常過

想問下機箱風道問題
我買左pure base 500dx,自帶3個140風扇 airflow 最大60幾
跟住我買多兩個風扇 nzxt aer rgb，airflow最大90左右
咁我想機箱正壓，可以點裝好？
2x Nzxt裝前面入風，然後2頂1後出風？
我諗住就算有三個風扇出風，但個3個風扇airflow細過2個nzxt,應該都係正壓？

Delta當然有靚野，但唔係GPS系列囉

我估應該得CPU

AMD

N卡黎講.AORUS正常發揮.散熱差過ROG STRIX.不過ASUS真係太貴

中低階型號.例如gaming oc / windforce個d.就真係唔差.即相比人地同級

adata gammix d30 3600 mhz係咪有災情

我建議不如220t

其實d air flow數值官網唔準

不過pure wings 2 原裝個把的確而且細風d.但都好過好多原裝扇了

你可以三把14cm出風既.

麻煩悠二幫我問下 唔該晒

睇型號.GPS都有普通系列同實在力量系列.

實在力量係堅好野黎

no d30 . is d10.未到災情既.其實我估計係特登平台bios問題

我用緊giga 板 又冇咩特別問題

仲追擊緊呀
冇記錯佢好遲先入砌機post
開頭都只係揀下牌子大熱product
有次唔知你做左乜激嬲佢就jer 住你唔放
(好似係關giga既)

仲有幾個問題
1.想買多個rgb風扇裝機尾
Cooler master MF140R呢隻夠唔夠風，見官網寫90airflow
2.rgb風扇買唔同牌子，裝起黎會唔會好麻煩？s
3.同埋機箱風扇係咪全部都插老母板就得？老母板會唔會冇咁多位插曬5個風扇
4.轉速係咪可以bios較？如果可以，我將機頂機尾total3風扇轉速拉低，前面2風扇轉速推高，係咪都係正壓？
唔該曬油耳巴

新手第一次砌機 下次都係換Nvidia算
須然黎個case嘅散熱都係垃圾

[皇牌優惠]AMD Ryzen 7 3700X + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB

法奧呢個皇牌優惠可唔可以加錢轉老母版架？

點睇p300a呢個機箱？

ON9
唔能用Antec 隔離班粉膠唔能我打機用靚牛~

我部會腦詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"噠噠 聲"

想知呢
法奧大部分嘅件係咪啲客落單嗰陣先訂？

1.
我自己對cooler master一切產品冇好感
要rgb買corsair 好過
2.
最緊要都係argb.只要係argb制式.全部可以共連
3.
係呢個要留意返你底板風扇數量同你風扇數量.唔夠都可以買一分幾個d分線
4.
係.冇錯

Corsair 88r其實係真係伏黎

唔可以

啱啱又打嚟話S100冇貨 要等要星期五

痴線.冇隔塵網

而家外國好多機箱玩呢種mesh網面.扮哂隔塵網

完全唔會考慮

笑左

鋸扒

係.冇錯.保證全新

不過其實都係好快.代理商通常即日 / 下一日就送到俾我地

係你到買case可唔可以帶埋裡面d野搞埋走線個d野？新手冇咩信心

悠二 覆下fb

極級無奈

本來今日到

成批delay到禮拜五

呢種情況就係.我之前所講既.我完全預計唔到既情況.連代理商都預計唔到

因為廠商突然delay左

你只係買一個case?

俾砌機服務可以

係呀 全部野都係4月砌 只係用左一陣就發現88r好撚伏

唔緊要喇反正都冇得急

推

隔離post又話年尾可能有11代
咁今年砌唔砌女好...

Corsair好似冇argb，得rgb仲要連佢個controller
另外NZXT aer rgb starter kit好似係rgb黎，咁我係咪要買翻rgb先得

年尾Zen3都一齊出了

仲有30系列 依家砌機變condom

Cooler master d風扇有咩問題，好似仲大風過corsair

係你果到買SN550係咪免砌機果80蚊
其他件自己帶上去係咪都幫砌

冇隔塵網.鋼水差.散熱差

冇貨

咁係你度買翻個掂d嘅先，係上門市定係應該點搞?同埋差唔多size你有咩推介

等到咪年尾睇下intel 11代定amd zen 3勁

argb只可以配argb

rgb只可以配rgb

Antec囉或者

係

聯絡我客服

有個FD 3700x拔咗劍拎咗部機上你公司
我都估到佢拔劍架啦

Antec都係冇風
宜家有風ge淨係揾到cm同nzxt
不過前者argb 後者rgb
係唔可以一齊用定純碎冇得同步？
同埋你地mf140r幾時翻貨

咁尾機

建議呢個post可以長開

做左d乜搞到咁

btw 你地會砌機個時
會唔會抹走amd原裝個水泥散熱

砌得3700x根本唔會用原裝cooler

得閒就幫刁民丁推post
咁油耳就唔會停呢到

佢用原裝+水泥

我都冇野好講.....

想問下遲啲會唔會有m.2 wifi 買，因為想砌A300 又想用wifi

正如我第13個回覆所講

隔離Post唔停.我都唔會停

同埋睇情況啦.我估唔到咁多人問我野

純粹呢個Post我係諗住你問我答

但真係估唔到咁多人吹水傾計同問野

令我都好開心都驚喜

我諗緊要唔要咁做

俾d時間我考慮下.始終有成本既考慮

呢樣野其實我唔覺得係amd問題
因為用得原裝既人90%係唔識自己搞
唔會識自己換散熱膏, 所以佢俾個難乾既你都好合理

正常其他散熱膏一年就要換一次, 所以佢俾水泥你都唔預你會拔劍

可能唔關事,不過想問B550推邊塊?
同埋見啲B550都唔平,其實係咪畀多少少買X570抵啲?
Thx

不嬲都有, 自己買張卡拆出黎 / 淘寶

唔知情嘅人走去玩拔劍就會中伏了

唔知佢係一開始插U嗰陣出事定拔劍嗰陣

其實我想知悠二d Jonsbo 點黎
淘?

其實貼返張提示卡仔/紙仔比user都得

開機前 / 將來注意事項

仲有邊隻有貨

B550我覺得買1000樓下最好.1000樓上最好都係千頭

香港有代理的

邊間

我都唔知了.我呢度蚊出黎個時(冇拔.我有特殊方法)

我見到已經斷左

諗住聽日就可以打機 點知又要等多幾日
無機打嘅日子好苦悶

呢個我寧願幫佢換散熱膏算

RIVIA

對唔住.我d單都俾佢hold住哂

唔用水泥就一年會乾, 就會過熱, 佢都係俾人屌部機一年就過熱

啱呀

印張嘢寫明保養條款+插mon插去邊+點入windows key呢啲基本嘢

我幫你問下

我當年都中過伏 好彩嗰陣時 冇出事

ASUS Dual 2060 evo

佢話一開始裝已經係隔硬塞落去

你地nzxt d風扇翻貨未？
如果未，仲有邊隻風扇大airflow有貨，唔一定要rgb
我有兩三個rgb風扇已經滿足

noctua a12x25 da best

呢個可以 補幾多錢

而家仲用2060幫人清貨

張嘢背面可以用嚟做你哋嘅check list
出貨前嘅檢查步驟印晒出嚟tick tick tick
然後由砌機同事簽名

當所有user都係智將就得
公司印定d卡仔係到
或者qr code link

同事砌完就貼係開機位

我想買14cm
我見14cm果隻airflow有成269 m3/h,即係幾對cfm
好似好大咁

冇錢上靚啲嘅super 又唔想用乞版

thanks brother, 我諗緊淘寶以外既選擇，原來係自己拆的

已經有無數on9插錯dp線

收聲喇屌你老母

Dual 咪都係乞
dual 2060 同 1-click oc 2060 super都係差80$

丁丁S100個三風扇係咩size

之前問好似冇貨 有都可以上

唔緊要 都仲有成個暑假可以打機

笑4
你個名

呢個咪m.2位囉

講起又係畀人屌嘅
整返個位畀人入code 喇

公司機用緊
工作效率提升左20%

公司機都有得用
正到

公司機用合理
冇人想maintenance

屌左兩條2666 32gb ram
開幾隻vm 都幾順
但時不時有迷之bluescreen
改下d config 再觀望

我係faroll砌3700x 用原裝cooler
講要換水泥膏都係加10蚊
好抵
不過最好都係手痕自己換埋nt-h1

代理商冇貨

我叫左佢唔好

MATX
DIMENSION (H X W X D)
411 x 220 x 441 mm
(16.18 x 8.66 x 17.36 inch)

咁galax嗰隻2060super有冇？ 再上就唔夠錢了

Keep住繼續開

sor講得唔清楚
係想問個三隻風扇係咩size
全部12cm？

有

係.冇錯

咁補餞要呢隻ok? 麻煩晒

睇下點先

廢時太高調搞咁多野

可以.聯絡返客服

成功阻止刑人用垃圾卡

其實有個post都幾好，可以問下d件
又唔會俾人屌伸手黨

想揾隻睇字唔會化開嘅 144 有無介紹 2k 同fhd 都得 唔該悠二

我依家部機係由windows 7 retail升上去windows 10
查過換新機可以過一次license
但依家我冇左windows 7個盒 用電腦睇又得個digital license
咁我換新機時用試用版係咪login返自己個microsoft account就會自動過?(舊機先解除license)

唔該晒悠二

ips咪唔化
1080p咪aoc24g2
2k咪fi27q-p

新手一問
1. B450
2. 3200mhz RAM 16GB
3. GTX 1650 super

上面啲料用邊款會比較好啲

我唔想其實真係連登客服

認真.Mon.我唔敢認咩野

建議Mon Post問好d

但係而家已經成功變左

聽講M$而家係改左跟Microsoft ACC.申請左就得

唔該不過我用緊mp88 都係IPS 真係好化

好的

呢隻問題掛

我睇片都好差

想問問要一部 7*24 開住做文書同幾十個 chrome tab 既電腦推介？

係啲色水麻麻 同埋光到就嚟盲

1.B450m aorus elite / b550m aorus elite
2.adata d10 3200 2x8gb
3.邊張平買邊張

我真係估唔到咁多人入黎

咁都已經好足夠了
係SSD容量睇你使唔使再大D
1 x [砌機優惠]Intel i5-10400 + ASUS B460M-A + ADATA 2x8GB 2666MHz
價錢：$2,699

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,877

2前後1

其實睇返你張單幾時deadline.如果唔過deadline就唔打電話.因為限期內

仲推支那牌AOC

又出伏list
chrome真係出夠32GB ram都唔過份

想問下砌完之後啲盒會唔會連埋送貨一齊送？

純文書姐.16gb 夠啦.我公司開好多Tab.一條8GB

況且真係唔夠先再加啦

當然會連盒連配件

1 x Intel® Core™ Comet Lake-S i5-10400
價錢：$1,399

1 x Gigabyte B460M DS3H Micro-ATX
價錢：$759

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$880

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,216

唔知

hof 3200 c14仲會唔會有機會返貨

會唔會入ViewSonic XG2405

有上架呀

上左好耐都賣左唔少了

算啦 如果你地真係想

佢個post完左 我咪照繼續開呢個post

得返3600 4000

3200好似唔多見幾時返

如果悠二肯入ncase m1我即刻出

詢問階段

嘗試傾緊

屌咁快回既

都話長期mon post

本身諗住飛馬砌 但wts左幾日都冇人覆 見你連登客服做得幾好 有問必答 啱啱買左九千蚊嘢 屋企人問點解唔睇多幾間 我話我鍾意比錢法奧賺 吹咩

喱隻正不過我揀咗h1

Giga 隻gaming 2070 super 入唔入到h1箱 長夠高好似差啲

Aorus

放得落

Giga 2070 super唔夠2.5slot

Aorus 就唔得了

多謝支持

咁都係搏吓隻asus oc 3風扇算

變咗做電腦硬件討論第二Post

h1都正但普遍itx靚箱真係貴到hi hi例如隻ghost s1

Asus 個堆都好厚架喎

我冇諗住取代

呢個post當圍繞我黎吹水 問野

當然你地都可以問我唔係硬件野都得

冇公版卡唔想入ventus

平時睇開咩AV女優

屌換完tu150悠二就入靚a4 case

Ghost s1太貴我覺得唔值

我對NCAse m1有興趣多d

有冇25吋或以下 1080p 144hz 或以上moon推薦
張display 係2070

Rog strix 咁出名 你睇下google有冇人裝

View sonic xg2405

認真 好少睇 極少極少打

算啦 反正大陸牌子

lian li 係大陸牌子咩

原來開到post2
見到第一版提返Antec HCG牛先驚覺已經過左咁多年

A4唔係Jonsbo 咩

其實我諗緊係唔係高登見過你

A4係講嗰種格局嘅統稱
原祖係一個叫DAN A4嘅箱

我知

以為佢講緊Jonsbo

因為琴日上左架

以為你講dancase a4

佢以為你講TU150
我又唔知原來你講jonsbo隻a4

老實講我好想要velka 5 果種箱，奈何無其他廠肯整

如果有ncase m1 我都照殺喇

睇咗啱啱好，但係冇temp test

悠二知唔知係咪2.5"大容量HDD都係smr

飛馬搞乜（3）支那飛馬電腦將手足客戶資料送中

#64 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你想送中就搵飛馬砌

Ys
嗰陣叫 垃圾三失廢青

我研究點入ncase m1

Toshiba MQ04ABD200

呢個PMR

失敬

唔怪得個名咁熟

有好多人個名.我都記得的

悠二會唔會入Sliger SM850 Case

喂呀.你地究竟有幾多箱想要架

一次過講哂啦

我再睇下有邊隻正.我選下啦

不過呢隻好靚仔

靚過ncase m1 同 ghost s1

sm560好fit.好靚仔

呢隻如果2邊cover用開窿版喺最強嘅散熱mini itx機箱

但太大隻了我覺得.ncase都裝到.當然散熱上係差d.不過係細隻

雖然如果以裝到一體水黎講係唔錯既

sm560好正

你入既話 我即幫襯阿
最近就係想砌部itx機

點解
275r見佢外型幾靚仔同外國幾多youtuber推
465x散熱好似唔錯
賊船case真係好差咩

太好了
尋晚壞ram 今晚就送條新嘅嚟
依家終於裝到Windows

但多咗個困擾
Ram嘅rgb點樣熄咗佢
我唔鍾意佢照住我

認真.就算真係入都有排

抵玩好多啦

220t = 275r airflow 再加corsair rgb扇版本

唔好意思麻煩到你

呢個的話.根據返你底板個個牌子.再起官網download返個軟件

sync左去就可以熄

我都等得既
因為想等amd4000

唔好期望咁多

只可以咁講

我完全未confirm.我都只係極級初步嘗試緊

等你好消息

Thx
儲多陣錢就會過黎搵你
而家諗緊ssd sn750定Samsung evo plus 好
同埋而家水冷aio 係唔係仲好易壞
諗住入Corsair h100i

sor.睇錯.smr黎

ncase m1
dancase a4
ghost s1
sidearm T1
streacom da2
sliger 5XX
velka 3, velka 5
skyreach 4 mini
sentry 2.0
sliger console/conswole

我全都要

玩過itx 真係返唔到轉頭
散熱柒都咁話

其實.我賣左幾多年一體式水冷.壞既機.真係兩隻手數得哂.你自己諗

budget多一定samsung.地表最強

如果你配220t.水冷要裝前面.機頂9成9裝唔落.個排一定係裝前面

你裝既方法得兩個

1.
用原裝風扇打排.風力差d.

2.
將corsair個水冷個兩把RGB換走前面中間同上面個把風扇.用黎打排.不過顏色會同底個把唔同

我研究下

不過最多人係唔係都係想ncase m1

咁係細隻既

不過我自己用緊pure base 500

EK

Cooler master 咩都有問題
珍惜銀包
遠離CM

貴到痴線

機箱風扇airflow要去到幾多先至叫夠大風？
90cfm夠唔夠

留名

好

係, 係外國都係最hit 果一兩部

其實Corsair ml / ll真係唔算差.以rgb黎講.

係貴到痴線.同埋唔係argb.一定要配佢controller

黎緊TT會準備有呢個.價錢都唔貴.唔洗300蚊有兩把.外觀同風都唔差

而且差唔多到貨了

我睇下點入啦.我可能自己代訂算

如果真係多人要.我入多少少擺起到囉

會唔會考慮入EVGA
會入就下次換卡搵你買

唔該曬！但好似nzxt大風d
不過呢個價錢好抵

會唔會有Corsair LL120同Arctic Liquid Freezer II 360賣?

呢個唔搞咁多啦.香港本來有evga代理都做唔住.我就免了

而且EVGA其實真係唔係好得去邊

入咗記得講聲

純打機的話係咪3300x夠

EK RGB風扇正都好似貴過A12X25

冇未來

itx好好玩，學下自己砌
同啲一式一樣ATX冇得比

哈囉巴打
想請教下法奧呢張$6500既list可以預幾耐唔駛升級電腦硬件
預間唔時會玩GTAV 高效miencraft 或者會玩D新game
1 x Intel® Core™ Comet Lake-S i5-10400
價錢：$1,399

1 x ASUS PRIME H410M-E Micro-ATX
價錢：$650

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$500

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$999

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,555

試下F5

2TB M.2 NVME SSD有咩推薦
ADATA 8200 PRO 2TB點解可以2000有2TB

你咁講係.但有預算一定係3600

我都有上架

其實冇野.10400而家降完價唔差

不過講明先.h410 b460冇未來.只係玩今代.但係相信你短期內.有需要都只係display card都夠

另外火牛要月底 / 下月頭先返貨

可以用antec neoeco tuf 550w

8200 pro 2tb其實買得過

睇你信唔信

好快手
想問下500dx 前面放唔放得落 Arctic Liquid Freezer II 360 + 3x LL120 PUSH-PULL Config 或者280 + 2xLL140

haf912 advanced.又係當年神箱

姐係你都係想訓起到?

又係呢張

我嘅意思係 直立打橫擺 一望就望到側透板

有冇網上圖?

20cm fan 好野黎
當年你有份推我買

放得落

我自己都用過

Pure duo 140有冇大概時間幾時翻到貨？
如果太耐就唔等了
同埋我已經買左nzxt，剩低係咪照買翻nzxt好d（rgb)
定係唔同牌子，argb，rgb都可以照一齊用冇問題

應該差唔多

7月頭

唔同牌子唔係唔得

但始終燈唔同設計.你會覺得奇怪

sorry.都係唔係好明
姐係.本來直立式既機箱但係打橫訓.同埋側板要透側.咁你企高個時可以望入面?

後悔買左nzxt,
Argb靚好多
Anyway 唔該你先

我未裝過唔敢講

估計都一定係裝完後面把扇先

之後先裝散熱器.但裝個時可能會岩岩hi住黎裝

要airflow

唔好意思 表達能力有啲差 直立式機箱 打側擺 向上望就見到側透板

搵日得閒再試下
唔該哂先

姐係.都係直拉式機箱.之後個機箱側透既

而側透個面就正面向住你個人

咁樣?

因為我睇圖應該已經係貼到實一實.都可以當係幫HS散埋熱既

但係同價位唔係aorus nvme gen4 ssd最好咩？read speed 5000mb/s 同write 4400mb/s

係呀係呀

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - White (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,145

想要d光污染，求介紹

CPU散熱如果用
DeepCool Gammaxx GT RGB CPU Air Cooler
同pure rock 2 邊隻好d
已經有少少爆筆直

機箱都有冇好介紹

打算7月尾8月砌

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,460

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GTZN
價錢：$950

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,318

咁樣得唔得 gpu用返依家用緊嗰張1060 睇下3000點樣先再決定買邊張

請問條LIST有冇咩問題,用黎打機筆直7000幾到玩ONLINE GAME或者單機GAME咁,1080P 中或高畫質,我唔會超頻個類個散熱係咪可以降落U12S
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,460

1 x ASUS TUF GAMING B550M-PLUS Micro-ATX
價錢：$1,099

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x Antec NX Series NX650 650W
價錢：$489

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,896

有必要落風冷？

我睇幾多人都話有D熱所以加返個散熱落去,如果以後有機會升級部機都可以留返黎用

新手想問呢條list有冇問題？同埋想問呢塊B550係咪唔支援sata? 如果我加多一條M.2 ssd可以？

ps 張1660本身已經有想留返

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti Ventus XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,279

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$299

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,255

This?

會升gpu就650

我信samsung 既壽命同穩定度.

同埋.而家gen 4都未係真係gen 4速度.而且我意思指.係勁過gen3既.但係我信samsung囉

當然你話兩隻.我都覺得OK.但用落分唔分到...我覺得分唔到

咁呢塊B550係咪唔支援sata? 如果我加多一條M.2 ssd可以？因為我本身有隻250gb sata想留埋用

cooler 同ram轉rgb
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,460

1 x Gigabyte B550M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$899

1 x ADATA XPG SPECTRIX D50 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$680

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - White (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Thermaltake Riing Silent 12 RGB Sync Edition CPU Cooler
價錢：$320

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,436

咁啦.仲平d.而且display card用2060

pure rock 2 black夠壓你3600
1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,645

支援sata.另外.而家1660 super平左好多.性能差5%到.價錢差好遠

升級下隻火牛.NX麻麻地
1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$299

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,075

愈嚟愈廢 唔止三失了
嗰陣跟你地學嘢 睇你地吹水鳩up好開心

唔該哂悠二巴
另外想問下成日睇到人話技姦底板唔太穩定,我求穩定耐用,另外我自己用緊個MOON得60HZ 暫時都未有換MOON既打算 用2060會唔會話浪費左張卡?

高登個時係好正.唔係話咩野.我都係鐘意高登個時多d

當然而家都唔差

正常用冇事啦

又唔會話浪費.咪調高d畫質

Gigabyte AORUS FI27Q-P 27" 2K 165Hz 10Bit HDR HBR3 G-Sync Compatible Gaming Monitor
點睇呢個mon
心郁郁想買

最好就用2070s或以上先買
幾好的

好 唔該哂

唔該巴打

唔差.價錢都唔貴

但留意QC.收完Mon.check好d.有問題問返間鋪換返

因為QC麻麻地.但如果個隻MON QC冇問題就好正

唔該 油耳巴

jj插沙求悠二出list
想幫兩老砌部電腦係屋企用
淨係睇下youtube/netflix,玩下candy crush
諗住唔插lan線用wifi上網,係咪要買多張wifi卡
屋企有隻舊144hz mon長期唔用
如果唔買顯卡淨係靠cpu內顯推唔推到去144hz
budget最盡可以4k-5k
thanks

DESKMINI A300 + 3200G

BTW

sorry 自隊一打膠

唔該巴打
就咁係咪已經可以夠力推到144hz mon

水? 反正國際保RMA台灣

記得以前EVGA神枱黎 結果變左我信仰
依家牛都係用佢

上一板全部都係LIST

BTW DISKINFO睇唔到我隻AORUS GEN4 1T 會係邊到有問題?
裝左幾隻GAME落去打到爆埋機都仲好正常

問list過隔離post啦

Bios 睇到就得

咁bios係睇到既 都正常用到
但個問題係diskinfo果邊睇唔到
想check smart果d

悠二召噢

膠爸要升級

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-32GTZNC
價錢：$1,650

1 x Crucial MX500 Series 2TB SATA 3
價錢：$1,699

1 x Fractal Design Define 7 Compact ATX - Black
價錢：$799

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,228

仲要加風扇，砌返上次你幫我砌部itx 入去

悠二：

油耳點睇In win 1 個個連火牛ITX機箱
貪佢細細地同個底有光污染 但個火牛同會唔會輸蝕

我上網睇AMD 原廠散熱膏係水泥散熱膏
因為之前用開Intel CPU 今次第一次用AMD CPU
隻水泥散熱膏係咪會令風扇好難拆開 同埋難散熱？

求教
970 Evo Plus同Aorus Gen4價錢差唔多，但Gen4速度唔係快一截咩？因為見唔少人砌550板但照用970 evo所以奇怪問下

而家啲gen4 ssd跑分就靚，實際測試分分鐘衰過gen3

原來用暴力就上到後面25mm扇
想問下悠二訂唔訂到 noctua chromx D15 果個膠殼

香港係咪冇公司代理bitfenix呢個牌子

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 32GB (2 x 16GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-32GTZNC
價錢：$1,650

1 x Crucial MX500 Series 2TB SATA 3
價錢：$1,699

1 x Fractal Design Define 7 Compact ATX - Black
價錢：$799

2 x Noctua NF-A14 PWM 140mm Premium Quality Fan
價錢：$330

3 x Noctua NF-A12x25 PWM Premium Quality Quiet 120mm Fan
價錢：$735

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,293

唔知ITX 底板拮唔拮到五把風扇

悠二：我信samsung 既壽命同穩定度.

同埋.而家gen 4都未係真係gen 4速度.而且我意思指.係勁過gen3既.但係我信samsung囉

當然你話兩隻.我都覺得OK.但用落分唔分到...我覺得分唔到

淨係睇下youtube/netflix,玩下candy crush夠

144HZ candy crush

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

1 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19
價錢：$240

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x ASRock DeskMini A300 Barebone
價錢：$1,280

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,389

我都建議求List去隔離

因為我唔想兩個Post重複

如果hdinfo睇唔睇到

冇問題既

可以買

想換膏之前.最好熱一熱部機先.之後即刻熄機

鬆哂螺絲既話.左右轉下先

我睇d網上圖.好明顯後面把25cm扇都hi到個d15 HS.所以我估都係hi住黎安裝

舊野.訂到.PM我

我未試過壞chopin隻牛

邊間OEM.我真係唔知.但睇spec唔差的.足火

主要你計返cpu TDP加多10-20W

RAM你當10W

SSD 你當5-10W

其他雜件當10-20W

以前有.而家冇左了.太一般

過氣牌子

你係舊個部ITX轉過黎.ATX?

姐係想ITX板用ATX case?

你個部ITX機係咩底板

可以插5把.用分插再分插就得

另外我記我你部ITX機有水冷.咁姐係要裝前面.我睇你既風扇數量

係想a14打排.另外兩把a12x25裝頂.一把裝後?

其實機頂可以用14cm扇.雖然.a12x25pwm基本上拍得住.甚至勁過14cm少少

係呀，因為itx 張Titan 屌住個火牛熱到出煙

所以換返個ATX 箱等佢無咁熱，反正我揀個箱長闊同evolve ITX 相約，只係高身咗

塊版咪係giga x570 aorus WiFi ITX

個水冷係Corsair 280 AIO 乜鬼platinum

其實今次係三十目的：

1. 整返涼張Titan

2. 升32gb ram

3. 加ssd

咁30系一出新咭我可以自己換gpu

其實如果係咁.冇問題的了

你想幾時要?

因為我可以好似之前咁.照舊幫你安排上門收部野.搞掂再俾返你

擺明就係想咁

貪你有solution 同有送貨，足不出戶可以升級

出面三十幾度

唔該哂

明白.你落單呀.同埋幾時要

同我客服傾

因為我要安排上門黎收返.約返時間方便你

msi個塊未知不過呢個價我會giga b450i

大手裡劍3 要7月頭(要訂)

arctic f12其實我從未見過有貨換p12吧

seasonic 7月中.有需要都係訂

跟我個list? 仲有個分插呢？

分插.a12x25 同a14 pwm每把都有內置1分2

跟足你個List已經好夠

好，我落單

聽日嚟收機，星期五俾唔俾得返我？（我加急）

而家係唔係砌Hackintosh最後機會

換做A12X25

550 itx 1950
570 itx 2140

點解550 咁貴

落咗，等你覆完再過數麻煩晒

可以.你想既話.其實最快今晚收都得.

所以b550唔好買貴價model

點解打電話條女咁活潑 係咪肥婆

唔想買giga 隻m.2喺背板一定熱到仆街

比多少少上570算

TT新扇.終於唔係玩自家Controller軟件.而係ARGB.價錢都平

我都要返去pack 嘢

我要拆天線，搵返d火牛線，pack 起個external ssd

咁聽日先

其實我唔明點解會有女聲

我公司冇女員工.....

悠二好快手，唔該哂

吓.正面都有個喎

你見到正面有一大舊野.個個下面就係M.2 槽.佢個舊只係M.2散熱器

佢背板個舊係第二條m.2槽

sorry.唔熟hackintosh

岩岩係faroll落左訂
我原本跟list用TUF 1660S
客服建議我轉 TUF 1660S 3X
其實分別大唔大

可以用返原本個個.因為本來雙風扇個個冇貨.得返3fan

而家返左.可以用返雙fan

要兩條喺前面

邊塊兩條前面

Rog

屌 睇錯 原來係rear

都係前面一條.後面一條

用h1 =廢咗條slot

上次我買Mon送貨打嚟都係女聲

外判掛

悠二巴真樣係點

可能司機女朋友 / 老婆

可以去林仔youtube睇既.我有一次上過去做你問我答

新優惠

ok
仲有想問下如果我砌機唔用砌機服務,係咪會冇首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養

幾時做itx優惠

上門就一定冇架啦

其他個d.有問題搵返我

因為公關比個正皮你
幫襯過faroll都ok

strix z490-i就兩條m.2都喺正面喇

Intel 之後又要換板垃圾

可以用埋11代

13k budget 想玩itx
3700 2070s 應該買咩老母版好

同埋In win 1用邊隻liquid cooler好

呢個post都可以開2

不了7nm +++++

如果做機箱抽出風扇
邊把會好D?
a12x25 , a14 , arctic p14
a12x25 睇官網風流量同14cm 風扇好似仲有好多距離，真係可以勁過14cm 風扇？

悠二，我上年係你到砌左部機
部機依家日日偶發性自動斷電reboot一次
但係塊x570 master又冇講咩事
拎上來檢查得唔得？
因為真係偶發性，完全唔知邊到出問題

油耳幾時入依個？
NA-HC2 chromax.black

睇用咩箱要前置usb-c用b550, 慳錢就b450, x570就r9先上或者要多usb port都得

如果睇唔到?

想做你女朋友/老婆

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,470

1 x MSI MPG B550I GAMING EDGE WIFI Mini-ITX
價錢：$1,950

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,080

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — Black
價錢：$1,599

1 x Be Quiet! Dark Rock 4 CPU Cooler
價錢：$549

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,948

多人問野同吹水.所以繼續開Post

我覺得官網d風流量係哂氣

同埋最緊要係a12x25穿透力夠勁.穿透力勁.代表佢吸力都勁

可以.聯絡我客服

Adata ram係咪好大災情

應該問題不大.呢兩日留意我網站

咁我都唔知咩事

你試下用beta版

唔係.其實冇咩事

係某d 型號

想問悠二 係你度買咗 點樣知幾時會送到

有BETA既咩 我好似見得8.6.1

但DISKMARK又睇到依條SSD

已經send左message去messager
不過我部機真係好惡搞
通常都係打打下機reboot
但有時可以打6-7個鐘機都冇事
燒機燒過夜都冇事
今日好穩定咁打左3個鐘機, 到最緊張既時候先來料
reboot又冇寫咩error
windows, driver全部都重裝過都係咁

More

有燒ram

技姦板用唔到memtest

咁大鑊

同埋ram出事仲開到機打幾個鐘架咩

1-5個工作天內

算啦

但你肯定係底板問題.而唔係火牛?

近期主要都係3600 d10 2x8

就係唔知係邊part出事
以前用過asus板, 如果火牛唔穩定都會出通知
giga有冇呢個功能? 我部機突然reboot就好像按左reboot制一樣
重開就入window, bios 冇比任何資訊
所以真係唔知係底板, 火牛, ram, display定係其他事

係你度買左dark rock pro4
裝好左之後成個散熱器可以旋轉幾度
但係螺絲應該上實晒
燒機又無野
呢個情況係咪正常

唔知點解忽然覺得買成$1100屎扇好似好戇狗

我覺得係因為呢個位佢唔係預到岩岩好 睇佢條片都有好少既空位
有無巴打都係用dark rock pro4可以解答下
因為我燒機無問題 如果又拆出黎檢查好似好多野搞而且仲易壞D野

悠二想問如果20000 budget laptop
玩Call of Duty Warzone, overwatch, fortnite呢D game
有無咩好推薦

來吧悠二

我已經ready

悠二，會唔會有Transcend 220S賣
近排有friend出機想推佢用呢隻

想再問下如果呢個setup 要點同步LL120 同 500DX 個RGB
500DX 同LL120都插Corsair 個fan hub?

Gigabyte B550i番貨未
想買塊仲係用出廠BIOS未更新嘅
同埋有冇AORUS FB講嗰把縮骨遮送

是咁的，尋晚問whatsapp客服 3600 + adata + B450 MB 個優惠可唔可以加少少錢轉itx版，客服話可以比返個number佢地改價就得。本身想要msi果隻，但客服話冇貨，咁就話要客服推嘅技嘉，話一樣價。今日我執左條list準備訂嘅時候，我睇返客服comfirm嘅單，問點解冇減到，客服話因為我買左多野(case,psu,fan)所以要跟價單個價，即刻打左個突，本身想話有得平就買多兩樣野，買多左反而比返原價咁不如當初同我講冇得加錢換itx 版, fix死個package算啦

本身好多都缺貨要等到七月都冇咩所謂
住得遠我自取都冇所謂
而家搞到冇mood係你到買嘢

唔係話想話果一百幾十嘅優惠
係講好左 買多左野反而冇得平 有少少唔愉快
咁我而家可唔可以拆散淨訂cpu mb ram
反正好多野都冇貨要等到七月先有

真係要check左先知

呢個情況好難答你火牛定底板.兩者都好有機會

極輕微移動係正常的.但可以旋轉太多就唔正常

Gaming notebook都係asus msi架啦香港的話

望下差唔多價位就得

聽日黎收

冇呀.已經冇同間代理聯絡

其實有好多間鋪你都唔見有賣

b550供應好有問題

好多都唔多貨

giga b550 itx廠商直頭冇貨落黎香港.我都等緊

唔緊要

我同同事講返

你聯絡佢

你聯絡返我客服.我岩岩同事講返.做返個價俾你

因為琴日客服同事係第二個人.佢地可能誤會左[soasd]

佢既移動得幾度 不過佢個旋轉係無彈性 姐係係個range入面佢會keep住個rotation
不過係咪只要燒機會問題就應該唔關散熱裝得唔好事

如果燒機係正常的話就冇問題了,放心吧

未用過giga既主機板 信你個砌機優惠 要逼住買技嘉主機板同adata ram 希望部機到之後可以平平安安挨幾年 有事我就永久blacklist 技嘉 adata同antec牛

啱啱換咗卡了，唔該晒悠二售後務好好 客服都好好人聽日再過返數比你

其實認真而家連我都唔係好知

以前係microworks.而家仲唔知係唔係

拿.電子野真係好難講

但其實真係冇d人講到咁易壞.純粹連登太多人用giga

我唔好意思就真

資訊錯誤

ok 岩岩whatsapp左

giga代言人悠二

Btw有冇邊隻120mm風扇推介下 原裝後風扇太雞想換隻抽出勁啲玩負壓 發覺積熱太勁個玻璃側板辣手

信唔過就唔好慳個一千幾百

好過用落唔順手唔啱心水唔順氣仲要對幾年

唔洗RGB的

最勁一定係a12x25

次一級silent wings 3 120mm

再次一級arctic p12

Giga我信

機背風扇轉速多D對散熱幫助大唔大?
如果ps15機箱用邊隻好?

岩岩係你度砌 送黎 係咁自動熄機

悠二召喚

Giga代理

Ippc 3000

原來大家都有誤會
講聲sorry先

我見個淨cpu ram mb價冇改到以為講左唔算數先上黎問
客服以為我想2千幾買哂所有野

聯絡我客服 影相拍片

悠二建議我轉技嘉2060s 落單前我都轉返隻msi 2060s gaming x 條氣即刻順返

我好驚我部新機呀呀呀呀呀

聯絡左 拍左

唔洗緊張

我會處理返

自推

唔係冇 standoff 呀?

z390落架之前仲會唔會劈價

咁一定有幫助

但你覺我ps15.我唔建議投資太多

買d好平既12cm扇就OK

我正路連windows都裝埋.driver都裝左

所以一定有check

我而家每部機有冇買windows都會裝

同步唔到

因為完全唔同

corsair係自己一套

有機會.但未知

即係500DX插底板，用返底板間廠既software控制
LL120就插fan hub>node pro>底板usb2.0，再用icue控制
如果要做到類似同步只可以手動？
我有冇理解錯?
Thanks

玩單色就得

呢個好似唔錯 3000rpm

悠二唔推技姦個日一定係撞親頭

1:46 我見佢又好似同步到佢將LL120同500DX用哂底板控制?

單色嚟

咩u?
100%代表粒u唔夠力，要轉了

處理左 鬆左原來

咁唔洗轉夠力
玩緊嘅時候100%先要轉

我唔推gigabyte個日.應該係gigabyte太串連我都唔理

送之前係咪會打電話㗎 驚冇人係屋企

其實係正常.使用率愈高代表.發揮得粒cpu愈好

放心.一定會

如果真係冇時間收貨.你同司機講返.佢會再同你約返個時間

thanks 等出zen 3+RTX3000 再搵你砌

本來聽日先收機
點知早咗變咗今晚
讚下悠二先
暫時都好滿意，走線都好
最抵讚係頭先CS 11點幾都覆我啲新手問題，真係唔話得

悠二巴
準備落單

想問唔用水冷會唔會好熱
純打機
感謝
(同有冇得再汁平D )

盡量早送啦

而家係盡量加快送貨

唔想再俾人話拖到最後一日

夠壓的了

不過

隻Mon未必有貨.你可以落左單先.我聽日都會check

我check完如果有會confirm你張order

冇會contact你

張卡用砌機優惠價呀~平200

感謝
其實等緊3080ti出 到時直接換 其它野使唔使到時再upgrade?
另外 我都係用番你建議個16gb 3600mhz ram算
打機應該用唔到32gb

如果隻mon無貨唔緊要 我出去2kf買都得
不過有就送埋貨唔使走兩轉

想問下如果唔玩超頻
2080super + 3600 + bw9000箱 + u12a塔散夠唔夠散熱而家用緊1060遲下想換2080super or or 3080 諗緊洗唔洗加多幾把扇
另外如果換atx箱有冇好介紹 平時部機打橫放想搵啲冇腳既機箱靚仔啲

唔使的了

850w乜都夠

我聽日會幫你check mon

A14好似唔大風？

你bw9000係用緊未新買?

bw9000當年黎計唔差.而家不了好多年前機箱了

諗諗Thermaltake S300.應該符合你想要個種腳

S300最好的確係加多幾把風扇.因為原裝得一把

因為呢個post先識你
想砌部電腦for剪片、執相、打機
玩RTS多(e.g. total war系列)，唔會玩FPS
請問以下邊條list好啲

主要係想知NVMe Gen4 SSD (上網睇過要B550板先用得盡) + 多ram 定係顯示卡上2070緊要啲，同埋火牛、case而家跟咗你個砌機list，想問下個list有冇得執平啲

我睇完review 選左另一隻asus mon
感謝

一定係第一個

因為你剪片執相.ram容量化多愈好

另外最好加多隻cpu cooler.普通加隻be quiet pure rock 2 black已經好足夠

另外.火牛未有貨住.用antec neoeco tuf 550w吧

悠二玩s1 會唔會燈.....

感謝

乜野到我手都會燈

sff 香港受眾應該唔小
悠二你諗諗

已經研究緊

想問如果你地ncase m1

想要咩色多d?

2070s推唔推得郁2k 144hz？

如果咁多人呢種case的話

我自行起官網訂返黎算

黑
btw 點睇 Cougar Conquer 2 呢類箱? 香港其實有冇人真係咁玩

點解NZXT 代理咁廢成日都無貨

睇game.大作較低d畫質應該都可以

真係少.呢種設計始終真係另類

我都只係砌過十幾部呢種設計

呢個問題我自己都最想知

如果係咁.我起官網訂少少試下先

如果當我機箱Mark貴 百幾二百蚊

砌機費就一樣$80

你地接受到嗎?

想順便問埋有冇140mm風扇推薦 唔追求rgb

silent wings 3 140mm

同 wing 2 140mm比 邊個cp值高啲

8700想換3900x
定等4000好

等你update最新status
希望到時仲有嗰把縮骨遮送

Silent wing 3 140同arctic p14邊個好

我覺得係silent wings 3 140mm

等4000

我相信而家8700仲對目前既係夠做的

咁一定係silent wings 3 140mm勁d.而且都大風d

但p14係抵玩既.平好多

真係做得幾好，d list 好有心機
睇個機箱就知細心選過
呢行唔黑 有信譽已好難得
準備係到砌部 底你賺

可以自己diy將LL120嘅線改做5V ARGB嘅線，用asus aura sync同步

白

ok

係原本用緊
s300睇落幾靚仔唔該悠二

唔該晒

買完先嚟搞啲咁嘅嘢

係咪a卡
夠平既都想入番張研究下點做工程師

反而我好奇想問下市場咁多唔同牌子唔同型號

你係點分佢好定唔好？例如機箱

樣靚唔靚呢 d 表面野都可以睇相睇片

但係鋼水靚唔靚，易唔易 for 你走線我估都要親手玩過先知。你又唔坐貨唔通每隻款 order 一隻返黎試？定上代理度直接現場有多款俾你玩？

GPU, 風扇呢 d 同理

純粹好奇

利申：幾年前都係同你買，開心使用中

如果想玩水冷呢
120係咪唔夠做

CPU:
Intel® Core™ Comet Lake-S i5-10400
MB:
ASUS TUF B460M-PLUS GAMING (WI-FI) Micro-ATX
RAM:
Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16
SSD:
HarKingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
POWER:
Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
DISPLAY CARD:
ASUS Dual GeForce RTX™ 2060 OC Edition 6GB GDDR6

各位巴打預10000蚊左右,暫時預左上面既野,想問下有無更好選擇?

用緊黑色

睇review

b460用3200ram有d浪費,display 可以上2060super

機箱風扇唔要rgb係咪有平買平就得

多謝你支持

見官網冇哂銀了

會唔會好唔fair咁

因為我未試過咁做咁賣野

我都係琴日臨時臨急先諗到

Gigabyte B550 ATX板之後會做大優惠

建議呢刻唔好買giga b550 atx先.買住MSI先

唔知岩唔岩你用.因為張卡可能你會覺得太低級

你呢個價可以買到2060 super

幾錢筆值係中階機

巴打你意思B460 用唔盡3200？ 小弟初哥唔識

下星期你就知

黑
悠二係咪入

galax hof lab arduino係咪最抵玩既ram

本來諗住砌1660super,比你講到唔知等唔等埋順手等埋個FSP火牛

想問下nzxt x73水冷有貨未

啲Fury Ram 幾時做下優惠

機箱.主要睇散熱同有冇隔塵網

靜音呢d可以後改風扇

同埋睇設計.支援性好唔好

不過好似你講.有好多野睇片都唔得.要自己砌落隻箱先知正唔正常

都係信自己經驗同知識架咋.睇片大概起個腦到模擬下砌個時會點.

120排水冷不如唔好用啦

b460最多2933(而且要配i7 i9)

b460配i5最多2666 ram.

其實你呢隻可以用到2070 super了

不過你用途係咩>?

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B550M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,250

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$699

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$299

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,795

好用嗎

最基本咪買把arctic p12.好少少咪silent wings 2 120mm.極致就a12x25

唔差的

不過價錢開始貴了.唔值

冇

買Corsair h150i pro xt.同一間代工廠

你想要邊條

知唔知幾時會有貨返
係咪月尾？

咁我等埋先砌

7月頭

如果真係有需要建議訂

每次返貨佢地都即刻清哂

係咪會update list?

大嘅係咩level

一定會

中階

好似成日DELAY咁

係,如果你一定用intel可以咁,睇你係咪真係要wifi,仲有1300左右可以買埋wifi卡,機箱同散熱

係.我都冇眼睇

做幾耐
等緊一萬蚊砌部機

1萬蚊你唔使睇個張

想再問下咁多隻fan d 線要點插
洗唔洗另外買Splitter /fan hub or Corsair 個commander pro

俾盡都係一粒鐘

正常冇咩機可以令我過30分鐘

不過呢d頭一兩次可能1粒鐘多d咁.研究下

rgb用返corsair ll120個controller就得

fan就插返底板.唔夠頭就用1分幾個d線

pro xt唔係轉咗oem咩
好似pro先係asetek 6th gen

不過買得成200美金一隻 case 個啲人都應該鍾意自己 diy
你賣得貴過原價佢哋不如自己買

想問下想買b550 itx 係咪應該買番x570 算
我見技嘉最平係佢

你$800賣兩條8x2 3600都唔抵？

你高階都搵張做特價咪得

有冇2k曲mon推介

好似係.唔記得左

應該係改左做coolit

但兩間都係同級.

可以話俾你.2000幾蚊隻機箱都係好多人買而且都係我砌

如果個機箱本身有4個風扇(3前1後)，可唔可以落單改做2前入1後出1頂出？

係.不過兩張都冇貨

我都等緊返貨

sorry.睇錯.OK既.不過玩燈要注意.佢控唔到

如果玩itx 悠二係咪覺得一係買番b450 一係買x570 算

暫時冇乜特別靚價可以做.如果要講.我覺得一直giga 2070 2080 super個價都唔差

幾多吋

可以.落單備註mark低就可以.會盡量根據你要求改

但係佢個am4扣具麻麻地，唔係我都轉
我都係落咗訂等緊x53

我反而覺得唔係

因為b550i普遍仲勁過x570

例如giga個張PCB由x570 mid loss改左做low loss.超頻性能會仲勁

而且90a direct

至於itx板得一條嘈.x570個優勢冇左

我覺得還可以

可能我裝得太多

呢個我幫老死執過你平貨，下次再幫襯，部desktop用到宜家我都覺得係奇蹟，

隻牛唔錯架

不過條List真係好舊 sandybridge係好野黎

同樣係550w嘅psu點解價錢可以差咁遠，其實係咪平平地買個就ok？

唔係.真係睇型號

平唔一定好好.貴都唔一定好好

但有d真係平得黎好一般

反正想知x570同b550個南橋邊個涼d

咁最大差別其實係邊？ gpu同cpu就話好易睇得出貴同平嘅分別，但psu可以點分

b550涼d既.不過x570始終有風扇

實際難講

中高階多數都有review睇.見到測試數據OK.睇埋代工廠.大廠就OK多數用得過

中低階牛少Review睇.真係純粹睇用料同代工廠.靠經驗同個信字

咁你做埋水行貨 then

b550都有喎

點睇x科清緊果隻gamdias cyclops x-1 1200p
上網搵唔到oem廠

應該跟你咁樣執
另外買多AC88 WIFI CARD,
SSD :改
[砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

機箱求其執一個就算

唔會啦.機箱其實我覺得OK既.反正有冇保都一樣

唔係隻隻

多數都冇

唔熟呢個

唔俾意見了

下年換代應該整部勁野，不過人老咗都唔點打機

等緊新機到

又差唔多爆post了

Hi 悠二兄
如果打算長用（5年 or above)
唔玩超頻，呢條list ok 嗎
$7000 budget
想買埋個1080p 144hz 1ms mon,有無邊隻推薦

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X
價錢：$999

1 x Gigabyte B550M AORUS PRO Micro-ATX (需預訂)
價錢：$999

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$629

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6
價錢：$2,139

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,962

其實依家有咩牛係買得過

Asus msi 都有fan

Antec 金牛

睇oem 睇架構 睇效率 睇noise/response time

悠二巴，想問入面有幾多個風扇

之前問左得1個12cm, 4fan 要淘

我是悠二.回覆一直以黎刁民丁對我及法奧的評論及你問我答（２）

#158 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點解唔用順豐，送貨要就時間？

想暴力機箱事件重演？

RIP HardOCP

不了

睇睇下箱又覺得nzxt H510白色好好j, 推唔推薦見佢dimension有with feet 同without feet, 係咪即係拆得腳
同corsair隻普通275r(冇開窿)白色比又揀邊隻好

隻s300都係放棄睇耐咗麻麻地

新機到！！！兩日！！

兩日堅唔堅，有冇單

加錢咪有

順豐肯定貴到仆街,先唔好講暴力機箱事件

最後決定咗比多千幾蚊直上2070，因為想部機玩4-5年或以上

2070配呢隻平牛會唔會冇咁穩定，定係配隻金牛好啲

下 冇加錢喔 我簡免運

咁快

比你睇都冇用張訂單狀態仲係出貨

B450M是咪用唔到1060display card?

有冇ching知風扇顏色點改 佢係咁閃 好撚煩

用到

Rgb不了

有d箱有得直按，唔識叫你呢個
如果插左argb 應該裝老母板個Rgb software 改到

thx 我試下

Set 白燈都ok
當好似公仔盒咁

我都係用單色
Rgb就不了
閃到盲

插完之後 開機都冇畫面
張卡有著燈
係咩問題

有色ok 但佢係咁閃

Mon條線插卡？

用software 可以轉色

原來未插實自膠

你問代理攞貨咪又係mark up 嚟賣

新機藍mon 召喚悠二

點藍法
有冇error code

改完rgb setting點樣save低?一關左個app就reset返
老母板係giga b450

3300x係咪冇貨
同埋nr400有冇冇dvd rom版？

縮細就得，唔會係task bar

sosad
btw thx bro

重開又冇事 但係我想問點解3200既ram 出到黎係2666我係咪要入bios改

Yes, xmp

thanks悠二
請你食白汁腸

唔記得 又係個咩目前出現錯誤之類

thx 但我想問 點解條ram本身係3200 但都要入bios開xmp

deskmini殘骸.jpg

老母板chipset 本身預頻冇3200
所以要用xmp 果d default profile 超，好似係咁

3300x上b550把撚咩

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,699

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6
價錢：$2,139

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,085

我裝左giga個RGBFusion2.0都改唔到燈 求救

有冇裝app center 去開個rgb app

Event Viewer搵返Bugcheck應該可以睇得返之前到底出咩stop code
(前提係你有等佢100% dump完)

有bsod minidump

其實呢個mon有咩好 新手一問

老細，落單時問你客服話插得落wifi card
而家部機送到黎，無位插喎，點搞法先
好撚㷫

平, 144hz, ips

冇等 乜有人真係會等？

想換rgb風扇 用緊8700k 1080ti
想問下有冇啲咩好介紹同大約點裝 唔該

求code/seed

悠二尋晚半夜搵咗佢拆咗喇

係 佢搵左我了

最後點解決

轉版lo

Thermaltake S100機箱係咪冇貨

呢個箱除左細真係覺得好鳩

根本連登仲勁過官方法奧客服

More
我只係知佢裝唔到280aio
官網寫明明裝到

成個280裝唔入定頂gpu

前面，上面都裝唔到
俾個io面板頂住咗

記錯sorry
PS15B 先係
上次見過人砌，上display要拆前面fan裝面板

如果丁丁自家裝到你都冇野好講

想問係咪Galax 果張2060

我想訂個h1. 都要問幾次最尾去terminal訂算

腦場冇咩
如果想搵悠二你講句你再唔覆我連登開Po

法奧不嬲主力砌機

買散件搵佢真係晒鬼氣

呢幾日收到部機，d線執得幾好係個網站既 inventory 要 update 好D，早D通知冇貨就OK

關閪事咩

你試下去法奧訂一隻H1

同砌全部機內含一隻H1

先唔好講有無貨，服務態度都唔同啦

我買散件都費事搵法奧

痴線.又準備爆Post

我起新Post再quote返上面我未覆既野

新Post

我是悠二.回覆一直以黎刁民丁對我及法奧的評論及你問我答（3）

新Post
我起新Post再quote返上面我未覆既野

我是悠二.回覆一直以黎刁民丁對我及法奧的評論及你問我答（3）

我依家咪成部機比HKT 砌囉